{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002123",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023101996993/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "기모 코튼 자수 포인트 오버핏 티셔츠 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造されるブランドです。 商品番号はFW23 / 323Y41LY15で、起毛コットン素材で製作され、柔らかい着心地を与えるTシャツです。 肩部分にはシンプルな刺繍でディテールを加えました。 オーバーフィットシルエットで自然に演出できるので冬のアウターやインナーとしてもおすすめです。 素材は表地なら100%です。 洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、脱色や毛羽立ちができることがあります。 十分に洗濯して洗剤が残らないように注意しなければなりません。 洗濯時に装飾物が落ちることがありますので手洗いをお勧めし、機械洗濯による製品損失は保護できません。 暖房器具やアイロンかけは避け、金属部材は肌と摩擦しないよう注意する必要があります。 置物がある場合、首を絞めたり人体に害を与えることがあるので注意してください。 水洗いの際、金属付着物にサビが生じることがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。水洗いの際は多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどこで製造されましたか？",
            "answer": "このTシャツはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの商品番号はFW23 / 323Y41LY15です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "このTシャツは起毛コットン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このTシャツは柔らかい着心地と肩部分の刺繍ディテールが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんなシルエットですか？",
            "answer": "このTシャツはオーバーフィットシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんな洗濯方法が適していますか？",
            "answer": "このTシャツは濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは手洗いがおすすめですか？",
            "answer": "はい、このTシャツは手洗いがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはアイロンかけができますか？",
            "answer": "いいえ、このTシャツはアイロンかけは避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの保管時に注意することはありますか？",
            "answer": "このTシャツを保管する際は強い日差しや照明から守ることが大切です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの製品損害は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 355
    }
}